點算，呢排ig成日俾色情bot ac tag

唔想俾人覺得我係咸濕仔
利申：靚仔

咸濕仔
諗下有冇唔覺意係咸網入咗資料

無一直覺得色情好核突，無睇過

我都係有冇辦法可以阻止到好煩

Del 哂所有social media, 完

設定個到有得較咩人先可以tag你